飢腸轆轆的瑪麗 18話

好爽，根本就係寫俾jump d 濕鳩編輯部
真係好正，但係點解排名咁低
係真係冇人氣，定係之前得罪左d濕鳩編輯

之前d 人話斬搞到無追
咁到底係咪斬

D人估咋嘛，冇話斬
斬左係u19,左門，同埋仲有一套唔記得係咩

我都覺得唔差

話差果d好多都係人云亦云，見到排名差就 踩兩腳
人地做搞笑(愛情)漫畫，做咩野成日話冇主線又剩

我覺得左門都唔應該斬啦

好少睇漫畫笑到失控

左門其實真係唔錯，斬係有D可惜
不過我都係鐘意齊木多D